食譚仔兩次就上咗癮，心思思又想去食🍜🍜

唔知點解上晒癮咁，冬天食豬潤1大酸辣，好撚正。

有冇同好

我懷疑用咗罌粟